有無人有睇Dr.Stone?

疫情好得閒，好多時間留低係屋企hea。
套野個世界觀幾正，建立科學王國都好正，睇到個人好入。

愈吹愈大之後棄咗

一早睇咗s1啦

去到後期一話一個大發明就冇興趣

睇到漫畫最新

好鍾意百夜

而家入主線，準備打WHY MAN
如果仲花幾話去端點整登山纜車，咁就真係拖喇

有一種好耐無睇過依種漫畫題材嘅感覺！

小朋友型, 幾啱放學睇.

十萬個為甚麼日漫版

嘩咁叻叻呀？

偽科學漫畫